Дорогие Шокофестовцы и им сочуствующие! Звезды сошлись! 
Прекрасная новость! Парк-отель «Софрино» примет у себя 10-ый ЮБИЛЕЙНЫЙ фестиваль Шокофест-2019. Как и 7 лет назад, 24, 25 и 26 мая Шокофест откроет фестивальный сезон и, конечно, готовит сюрпризы, много сюрпризов! 
И, первый из них – в этом году Шокофест завершает свою историю, и ждет всех близких и родных, важных и нужных, любопытных и любознательных, всех неравнодушных, чтобы встретить лето музыкой и общением, ну, и проводить нашего шоколадного друга с радостью. 
Хочется праздника, эмоций, драйва и любви. Так, давайте «зашоколадим» эту действительность, как мы умеем, как нас учили и, как мы уже не раз это делали! 
Ждем всех!
#ШОКОФЕСТ#shokofest #шокоfest #шокофест2019 #первыйлетний #openair #первыйopenairлета #фестиваль #шокофест #шоколаднаяфабрика #firstopenair #летнийфестиваль #музыка #отдых #природа  Дорогие друзья, делитесь самыми лучшими моментами из жизни Шокофеста. Подробности в посте. 
Репосты желательны. Спасибо!   Барабанная дробь, фанфары..........
Вниманию всех МУЗЫКАНТОВ, ПОЭТОВ, ЧТЕЦОВ и прочих творцов!!!
Прием заявок на участие в Десятом и Последнем фестивале Шокофест объявляется открытым.
Вспомните, пожалуйста, всех знакомых, кто хотел участвовать, делитесь этой записью, пишите сами....
Эта сцена ждет вас!!
Подать заявку можно пройдя по ссылке:
https://vk.com/topic-180016082_39645427  Друзья! Все те, кто до этого никогда не бывал на фестивалях, часто задаются вопросом - а что с собой брать. Мы начинаем серию постов, посвященных тому, что нужно брать с собой на фестиваль. И начнем мы с главного - с заботы о собственном здоровье. С личной аптечки. Что же должно в нее входить? 
В первую очередь, это лекарства от ваших болезней(хронические заболевания, аллергии, иные специализированные препараты). На упаковке должна быть надпись о том, каким курсом и какими дозами вы их принимаете. 
Далее, следует общий список рекомендуемых медикаментов на различные экстренные случаи. 
0. Репеленты и средства после укусов:
1.Антигистаминные средства (Супрастин, Лоратадин); 
2.Пластыри различных видов(бактерицидный, мозольный и в рулоне); 
3. Средства перевязки(бинты различных размеров, вата); 
4.Обработка ран и ссадин (Йод, Перекись водорода, Хлоргексидин); 
5.Жаропонижающее; 
6.Эластичный бинт(актуально при растяжениях); 
7.Пантенол (ожоги, ссадины и т.д); 
9.Нош-па, Дротаверин(спазмолитик, боль в желудке);
10. Обезболивающие (анальгин, цитрамон и т.п.):
11.Обработка ран и ссадин (Йод, Перекись водорода, Хлоргексидин); 
12.Лоперамид(от поноса); 
13.Слабительное(тут выбор за вами, в продаже их множество); 
14.Противорвотное(Церукал); 
15.Уголь активированный(2-3 упаковки); 
16. Антисептические средства(Мирамистин-Спрей и т.д.); 
17. Охлаждающие средства(Пакеты "Холодок"/"Снежинка)
Все это желательно иметь с собой, пусть даже оно и не пригодится. 
 
Но мы вам, друзья, настоятельно советуем, в случае серьезного недомогания на фестивале или иных проблем со здоровьем, обращаться к дежурящим на фестивале сотрудникам медицинской службы. Они вам обязательно помогут и подскажут, что делать. Спасибо, Софрино. Очень рады встрече  Каждый год думаем сами, а теперь решили вас спросить.
Что бы вы хотели видеть и приобрести из сувенирной продукции?? Дорогие наши девочки, девушки, женщины!!!
Жены, мамы, сестры, бабушки, подруги!!!
Поздравляем вас с чудесным Женским Днём Международным!!!
Всем тепла, радости, улыбок и весны!!! ВНИМАНИЕ! ВНИМАНИЕ!!!
ВСЕМ ПОСТАМ И ПЕРЕПОСТАМ!!!
Слушайте и не говорите потом, что вы не слышали!!!!
Шокофест объявляет даты проведения!!! Новости от Проекта 3х3 День всех влюбленных в Москве с живой музыкой (конечно, о любви) и вкуснейшей ирландской кухней... Легко! [club176630962|Приглашаем провести вечер 14 февраля на концерте] в честь дня рождения лидера группы [club477167| «Ключевая»] [id54555789|Максима Аншукова.] 
 
Именинника поздравят дорогие гости: Алексей Вдовин («НедРа»), группа «Ладони», Дуэт [club149680250|дуэт "Типичное не То"] . И, конечно, вся группа «Ключевая». 
 
Уникальный праздничный концерт пройдет в ирландском пабе [club150547643|O’CONNELLS] в самом центре Москвы. 
 
Москва. Ул. Покровка, 18/18, стр.1 
Начало в 20:00 
Вход 600/700 руб (включая напиток) 
Всех ждём! ВНИМАНИЕ опрос!
Родные наши Шокофестовцы! Уже седьмой год вы с нами, за что вам спасибо. 
Каждый год мы ищем для вас лучшее место проведения фестиваля. Иногда получается, иногда что-то идет не так. Где-то приятнее места для плавания, где-то симпатичней номера... 
А где вам больше понравилось? И чем? А чем и где неочень?
Мы постараемся учесть ваши мнения и сделать Шокофест еще роднее, ближе и уютнее.
Развернутые комментарии приветствуются.   Пожалуйста, максимальный РЕПОСТ!!!
ПОТЕРЯШКИ
Напоминаю. От Шокофеста-18 остались вещи.
Заберите, пожалуйста. Через неделю отдам в наш любимый Локус.   Этот дружный Арзамазский лагерь на протяжении 3-х последних фестивалей, помогал нам принимать наших дорогих музыкантов. И о таком радужном приёме уже ходят легенды! 
И у них в родном городе есть маленький но очень добрый и честный клуб. И сейчас у него возникли проблемы. Кто не равнодушен к честному андеграунду - призываем помочь, кто чем может!  Сегодня в эфире в гостях у нашего любимого ведущего Андрея Голубова Проект 3х3, постоянные резиденты Шокофеста. Возможно, поговорим и о будущем фестивале.     Наши давание друзья и постоянные участники фестиваля выпустили очередной новый альбом! Поздравляем и слушаем!   ВНИМАНИЕ!!! 
16 НОЯБРЯ, Отдельный дивизион летающих чемоданов отмечает свое 13-летие [club172972683|большим сольным концертом! 
] 
[club87928|Группа "ТуткактуТ"] замечательна своим непосредственным подходом к музицированию. Некоторые считают ее прямым наследником бэндов, игравших на танцплощадках. Другие говорят о неком бард-панке. Кого-то эта группа просто бесит. Как бы то ни было, перед нами великолепный образец рок-н-ролла по сути. 
 
Ждём вас на фееричное празднование нашего магического юбилея [club150547643|в уютном Пабе], в центре столицы! Будем петь, веселиться и танцевать до упада! 
 
16 ноября. 
O'connells Рub. 
Метро: Курская, Китай-город, Чистые пруды 
ул. Покровка 18/18 стр. 1 
начало в 20:00. Вход 400/500 
Билеты заранее и подешевле - здесь: https://vk.com/app5745705_-172972683      [club171613372|13.10.18.| Джин-Тоник | ЭКСКЛЮЗИВНЫЙ КВАРТИРНИК | МОСКВА] 
 
В честь 20-ти летия замечательной группы [club782994|Джин-Тоник] и накануне большого, праздничного концерта, Вас ожидает приятный сюрприз - ЭКСКЛЮЗИВНЫЙ, первый в истории группы [club171613372|КВАРТИРНИК!] 
Действо будет происходить в небольшой, уютной квартире, в 5-ти минутах от метро Каховская, Севастопольская. 
 
Музыканты (в полном составе), без подключки, в домашней атмосфере, будут радовать вас любимыми песнями и живым общением! Это будет весёлая и одновременно душевная дружеская встреча, каких ещё не было и не факт что будут в будущем. 
 
 
КОЛИЧЕСТВО МЕСТ - СТРОГО ОГРАНИЧЕНО!    Для тех, кто любит «Зимовье Зверей» и не только! Вступайте [club167903678|в группу встречи] уникального музыкального проекта! 
 
Музыкант? Участвуй в интернет-трибьюте Константину Арбенину! 
Просто любишь умный, осмысленный русский рок с серьёзной поэзией? Вступай в нашу группу, слушай и оценивай акустические каверы участников! 
 
В ноябре 2018 Константину Арбенину («Зимовье Зверей», «Сердолик») исполнится 50 лет! В честь юбилея легенды питерского рока [club132262239|сообщество акустической музыки] объявляет старт интернет-трибьюта «Посередине века»! Любой музыкант может представить всем свой вариант исполнения песни юбиляра в акустическом изложении. Вступайте [club167903678|в группу встречи] и присылайте свои каверы! Рассказывайте друзьям и распространяйте информацию! скажите пожалуйста, а вы не планируете проводить осенний шокофест? 16 августа акустический состав [club87928|группы ТУТКАКТУТ] сыграет [club169768005|летний акустический концерт в клубе "Пушкарев"] . В программе новые песни и старые хиты в оригинальном звучании. Виолончель делает свое дело и создает атмосферу полета в космическом пространстве. Подобные концерты бывают только раз в году. 
 
Адрес: г. Москва, Пушкарев переулок,9 
метро "Сухаревская", "Трубная". 
Бронь столов: 8 (495) 737-45-55 
 
Вход: 400 р. 
 
ПРИХОДИТЕ! НЕ ПОЖАЛЕЕТЕ! Кто хотел продолжения?     Друзья! Вездесущий Алексей Вдовин в среду 27 июня откроет [club167426991|After-party] Шокофеста 2018 акустическим сетом.
А в четверг 28 июня, рекомендуем всем посетить [club167708734|Летний концерт!] [club347224|группы НедРа] 
концерт открывают: 
[id277353757|Группа Беловодье] 
28 июня клуб ЛЕС 
Билеты здесь: 
http://www.lesmoscow.com/concert/nedra_28_06_2018   Друзья! Репост приветствуется! 
 Три важных и радостных события от организаторов Шокофеста и Шоколадной фабрики!! Уже сегодня, 22 июня празднуем день рождения нашего арт-директора [id652335|Евгения Сабельфельда!]
Это ежегодный фестивальчик на летней веранде клуба Гарцующий Дредноут - [club167411485|САБЕЛЬФЕСТ] 
Участвуют:
завтраккусто 
Проект 3х3 
ТуткактуТ 
BRUSSNIKA 
Алексей Вдовин 
Лера Графова 
Павел Пиковский 
Роман Филиппов 
Александр Чанский 
Роман Чехов
и др.
Гарцующий Дредноут, Таганская ул.13 стр3 
начало в 19:00. 

27 июня - Долгожданное [club167426991|After-party ШокоФеста 2018!] 
Встречаемся в Lowenbrau Haus и вспоминаем самые лучшие моменты фестиваля в компании: 
Проект 3х3 
Собаки Качалова 
Аверс Лайф 
Porto Moris 
Алексей Вдовин 
и др.
ВХОД: Предпродажа - 400р / На входе - 500р 
Lowenbrau house, Москва, Новорязанская, 26 
27 июня в 18:00

Ну а и 20 июля всех ждём на неожиданное для всех событие, о котором вы узнаете чуть позже. Следите за новостями.

ДАВАЙТЕ ЧАЩЕ ВСТРЕЧАТЬСЯ! Что же еще интересного происходит в городе кроме футбола?!) 
К нам с летним афте-пати возвращается [club167426991|ШокоФест After-party]🔥! 
Для тех, кто не доехал и тех, кто был с нами 3 дня, тех кого напугала погода и тех, кому было все нипочем, тех, кого не отпустили с работы и тех, кто заранее взял выходные, тех, у кого были уважительное причины и тех, кто приехал всей семьёй и большой компанией, тех, и вообще всех, кому не хватило фестиваля Шокофест - ВСЕХ вас мы ждем 27 июНя в [club82904672|Lowenbrau Haus], чтобы встретиться и вспомнить самые лучшие моменты и услышать: 
Проект 3х3 
Собаки Качалова 
Аверс Лайф 
Porto Moris 
Алексей Вдовин 
и ЕЩЕ!!! 
ВХОД: Предпродажа - 400р / На входе - 500р 
ВЫ С НАМИ?!!! 👉 [club167426991|ШокоФест After-party] 
#shokofest #шокофест #шоколаднаяфабрика #afterpartyshokofest #afterparty #afterpartyopenair #firstopenair #музыка #первыйopenairлета #афтепати          Доброго! Девушка Даша, тебя ищет официантка Жанна. Найдись пожалуйста! Ели пост не туда, просим заранее прощения! Отпишись пожалуйста в личку. Сообщество [club132262239|«Бард-Рок»] приглашает на [club160240545|фестиваль акустического рока "Бард-Рок-Природник"]. Уникальный летний open-air в живописном месте! Московская область, Пушкинский район. 10-11 июня 2018 (это будут выходные)! Вход - шляпный! Бранимир, Александр Чернецкий ("Разные люди"), Павел Фахртдинов ("Проект ХБ"), Константин Арбенин ("Зимовье Зверей", "Сердолик"), Собаки Качалова, Евгения Рыбакова ("Обними Кита"), Йолли Сахно («Yolly | Somov»), Алексей Расчётов ("Небо пополам") и много других музыкантов! Два дня песен и фестивального драйва в уютной атмосфере акустики! Мероприятие, которое придётся по вкусу и любителям рок-н-рольной энергетики, и ценителям душевных некоммерческих фестов! 
 
Следите за новостями в [club160240545|группе встречи]    Всем доброе! Завершение фотоотчета с самого замечательного фестиваля мая. Плюс две корявые видеозаписи. Уж сорри, изза пробок не удалось раньше приехать. Да и дождь не дал использовать на всю фотоаппаратуру(( https://vk.com/album224446730_254103001 Еще раз хотелось бы поблагодарить всех кто делал этот замечательный фестиваль! Маловато будет! Маловато! Мир!✌ От ВАЛЬСИРУЮЩИХ - спасибо [club163049780|ШОКОФЕСТу]! [club91030172|Организаторам], ведущей [id12345577|Ире], [id9144967|Мише Гурскому], чуваку с кедами, всем поймавшим диски, всем, кто был на Материке вместе с нами! 
Несмотря на организационно-технические недоразумения, из-за которых пришлось урезать выступление примерно вдвое, уехали с фестиваля не сразу и в отличном настроении! 
У кого есть фото с нами - загружайте в прикреплённый альбомчик,) Вторая часть фоторепортажа. Третья пока в производстве.😉
https://vk.com/album224446730_254081180
Продолжение следует! Всем Доброго! Как и обещал, начинаю выкладывать фотки с фестиваля. Их много, а халтурить не особо хочется, поэтому обработка заняла чуть больше времени чем я думал. Итак, часть первая! Ищите себя, не забудьте поддержать автора лайком и не забывайте указывать имя автора в случае коммерческого использования фото в массовых изданиях! Помните-карма Вас настигнет! Если Вы не хотите чтоб каких-то фоток не было- не вопрос, пишите в личку, удалю. Всем плюшек и незабываемого лета! Больше трэша и угара! Мир!✌
Пост типа скриптум. Продолжение обязательно последует.
https://vk.com/album224446730_254070069  немного синих шокоселфи) 
https://vk.com/album17039806_255166913 Спасибо огромное Шокофест!!Оргам и волонтерам респект!было очень душевно,уютно и весело!!! Спасибо Оргам за мероприятие!!!!The Best of the Best!) всем привет!)) огромное спасибо)) мечтаю объединиться в контакте с Олей Пикачу! Помогите, пожалуйста, буду очень рада Шокофест! Шокофестянь пожалуйста, шокофестечно!!! Спасибо))) Всем привет! Шокофест это праздник души и сердца, спасибо всем  оргам и музыкантам, вы большие молодцы!!! Группа men's Lyric чуть не потерпело фиаско, из-за проблем с аппаратурой, но мы справились и всё благодаря дружной атмосфере и духу. Такой теплоты и отдачи не всегда встретишь, надеюсь мы не последний год на этом офигенном фестивале!!! Добавляйтесь и будем дружить https://vk.com/menslyric [club15909125|Музыкальный коллектив Прожект БАМ] от всей души благодарит организаторов за приглашение и организацию мероприятий, а зрителей за поддержку! Надо чаще встречаться! 
Всем спасибо! На "Шокофесте" я тусил,
Теперь работать нету сил.
)))) Шокофееееест !!! Эмоций через край !!! Группа Четыре Квартала выражает огромную благодарность, за отличный фестиваль, 
и массу замечательных впечатлений. Спасибо огромное организаторам и уважаемой публике за тёплый прием (дождь и ветер не помеха). Фесту процветания и долголетия !!!
Отдельное спасибо, Наталье Долматовой и Евгению Сабельфельду !!!  Всем добра! Вернулся. Разбираю фотки. Их Много, поэтому выложу где-то в районе среды, так как работать тоже иногда надо. Если кто меня узнал-добавляйтесь! Если кому-то обещал выслать фотки-пишите! Если вдруг у кого-то есть мои- буду признателен если вышлите. Не смотря на дождь, было супер! Огромное спасибо всем кто делал этот замечательный фестиваль! Отличный прогремел фестиваль, огромное спасибо всем музыкантам, организаторам, волонтерам и всем тем, кто создавал настроение, благодаря вам и вашим стараниям этот шокофест запомнится надолго)
P. S. Выложите фотографии и видео в группу ребят, хочется освежить в памяти этот прекрасный уик-энд) Дома. https://vk.com/wall5779138_20561 Не много впечатлений и фото. Позже выложу ещё чуть видео. Спасибо.   Поющая электричка, спасибо вам!) Супер фест! #ШокоФест2018 #ШокоФест
✓ опоздать на Оргию Праведников...
✓ опоздать на Darwinion.
✓ проволнтерить Пиковского и Хьюго!
✓ проспать Тролль Гнёт Ель!!!

зато был автобус в котором троллей было больше чем человеков Шокофест, спасибо тебе!!!
Удовольствие и радость.
Особенно порадовали "Станционный смотритель", мощь!
 Вот бы их на главной сцене смотреть и слушать. Ждём автобус от. Феста Было очень круто, орги и музыканты молодцы! Ну а погода - дело непредсказуемое, она испортила разве что открытие купального сезона, но никак не фестиваль  А что за автобусы ходят от м. Партизанская - д. Большое Буньково - автобусом № 375, 391; ? Экспрессы типа такого? или обычные. И сколько по времени идёт и цена? А на месте то можно будет купить все билеты? Подзабыла немного и вот уже выхожу в Ногинске, а онлайн не продаются.  Едем Сергиев посад. Встреча 20 ноль ноль на курсом Едем.там как с погодой? 